[抗爭報告] 班官係屋企食住花生飲住紅酒

望住警犬同示威者日日打生打死
18區輪流全日戒嚴
然後d高官就個幾兩個星期先出黎讀下稿
輕鬆
謝謝大家

唔係警犬唔抵打
不過都要諗計唔好俾上面班人咁梳扶

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!